【中科監察獨家 : 紫荊黨--王兟幕後真主曝光】

【中科監察獨家 : 紫荊黨--王兟幕後真主曝光】

提出「明日大嶼」用所謂「一人一股」的王兟﹐大鑼大鼓後突然收聲失蹤。當日跑出來話香港一人夾一萬﹐集資750億再借250億﹐集夠1,000億就融資10,000億起「明日大嶼」。仲大賣報紙﹐話『人人有屋住 快快建大嶼』。

清華大學國家治理研究院為骨幹﹐聲稱號召25萬港漂支持的「紫荊黨」﹐已經在2020年5月14日以擔保方式成立「紫荊黨有限公司」﹐暫時未進行商業登記﹐公司註冊編號2941674。

清華大學國家治理研究院﹐名字大得有點壓逼性。一開口就直達林鄭﹐連施政報告都要摘名其『創新融資方式』。中科監察徵查香港法律規範﹐王兟提出﹐清華大學國家治理研究院構想的『創新融資方式』﹐sorry﹐違法啊 !

根據香港法律第393章❮證券及期貨條例❯中﹐「集體投資計劃」（collective investment scheme）泛指一些有匯集性質的投資產品﹐就財產、房產或不動產作出匯集投資安排 ; 集體投資者而沒有日常控制權 ; 財政融資、利潤及收益由營辦者匯集管理 ; 目標是為投資者制做利潤和回報。

上述明日大嶼的『創新融資方式』﹐完全中晒❮證券及期貨條例❯的「集體投資計劃」。如未得到證監批准﹐就連宣傳都犯法。清華大學國家治理研究院或「紫荊黨」其實在構想後有沒有進行legal check? 怪不得全城搜刮亦找不出王兟的幕後金主﹐原來在北方。

林鄭在施政報告有另外提及放寬「房地產信托基金」。看來﹐明日大嶼的『創新融資方式』就是屬於「集體投資計劃」的「明日大嶼發展信托基金」。

而香港﹐從此多了一把新聲音。豬如民建聯、經民聯及新民黨要驚驚鳥。中聯辦命令你班懶蟲熟書及問有質疑問題﹐但你地就繼續胡裡胡塗。依家金主自己直接組黨參選﹐唔叫共產黨都要叫紫荊黨﹐你班契弟奴才仲有無得呃維穩費?

真香港人要驚的是﹐一國兩制會否被「紫荊黨」改寫 ! 而林鄭月娥﹐難免令人不懷疑用明日大嶼賣人情給北京人獻媚。

<截自清华大学国家治理研究院微博>
//2020年清华大学国家治理研究院年会暨“国家治理的全球视野”学术论坛于清华大学法律图书馆顺利举办，本文为清华大学国家治理研究院副理事长、全国政协委员、丝路金融有限公司首席执行官李山先生的年会演讲文字稿 :

刚才我已经提到住房是香港最大的社会经济问题。我们提出两个解决住房问题的方案。一个方案是比较长期一点的，解决大屿山填海造地的问题。政府提出了良好愿景，但立法会不批研究经费，一个理由是完成这个项目需要差不多1万亿港币，担心财政的钱不够，甚至说政府填海是往水里扔钱。针对这个问题，我们的金融专家提出一种创新融资方式，建议成立全民所有房地产开发公司，每个港人一股，每股1万港元。750万港人共出资750亿元。再通过机构投资者，包括国外、香港和内地的机构，完全按商业原则再融资250亿元，就可以成立1000亿资本金的公司。通过资本市场发债1万亿，就会有11000亿元。该公司用PPP方式跟政府合作，政府把开发权和相关政策给公司，但政府不用花一分钱，通过民间集资方式完成项目，赢利归全体公司股东平均分配。一人一股，取之于民、用之于民、盈利也归之于民。我们提出方案后，一方面向特区政府汇报，把方案呈给特首，另一方面我们争取得到广大市民的支持，所以在香港各大报登出广告。你如果现在去香港会看到公共汽车和出租车上都是我们的广告。连最反对政府的《苹果日报》都在头版全版刊登我们的广告，让前特首梁振英副主席惊叹“钱的威力”。上周特首在她的施政报告中谈到大屿山问题时说要探讨采用创新融资方式。我觉得这跟我们做的工作可能有点关系。//

#紫荊黨
#清華大學國家治理研究院
#明日大嶼
#集體投資計劃

佢地咁結黨
問過黨未

香港法律第393章❮證券及期貨條例❯中﹐「集體投資計劃」（collective investment scheme）泛指一些有匯集性質的投資產品﹐就財產、房產或不動產作出匯集投資安排 ; 集體投資者而沒有日常控制權 ; 財政融資、利潤及收益由營辦者匯集管理 ; 目標是為投資者制做利潤和回報。

德政，有效打擊蛋殼呢d仆街手法
即係遲下會有蛋殼二世係香港

即係證監隻眼開隻眼閉既時代已經完結
支那已經準備好明刀明槍係金融制度去
做野搞串個場
等食花生

SFC過唔到咩？

過唔到咪修例囉

有乜難度？

同股不同權都得啦, 有乜唔得？

750萬港人共出資750億元。再通過機構投資者，包括國外、香港和內地的機構，完全按商業原則再融資250億元，就可以成立1000億資本金的公司。通過資本市場發債1萬億，就會有11000億元。

高槓桿投資
吸引晒班廢老入股
還唔起債就攬炒

典型中國騙局

蘋果日報

債轉股，又贏。

先唔好講騙局既問題
根據往績，唔超支先算
一陣超支20-50%
唔知點填數#heheye#

佢要上市亦要推高個股價
仲玩港股既睇路

同一班人嚟，擺明係地下党員浮面啦

殺紫荊殺港漂！

每個香港人 畀一萬蚊 呢間 新成立嘅空殼公司 搞明日大嶼 係由呢個大陸女人（ Xie Wei Lan ）同王兟 打莊。

呢個 大陸女人 學歷差、又冇投行經驗、 英文又屎， 我都唔知佢有咩本事管理 我哋香港人嘅750億

想知佢點mark 三十幾萬人做黨員